有冇人好鍾意聞自己啲臭汗味？

跑完步件衫都唔夠勁
最勁係瞓醒個陣 件衫啲臭味焗咗幾個鐘

覺得自己好man

鍾意聞袋底味

試吓做完運動唔沖涼

我鐘意聞自己既屎